[世界大戰] 到底呢條數點計???

Let c=circle

6C=300

C=?

Circle

c^6 =900

咁認真嘅

550

C^6=900

475

係咪我頭腦太簡單？
難係邊到

6 =900
=150

2 / =3
2(150)/ =3
=100

2.5 + =?
2.5(150)+100=?
?=475

唔撚識

如果6個波就係6個波加埋，咁點解第三條式又要有個加號

世界大戰？
有咩嗌

+++++=900
=900

1.
150
2.
100
3.
475.5
鳩估

連登班數學家去哂邊

難度就係唔知六個圓係6×●定●^6

如果係圓嘅6次方最尾果個半圓點計

475?

Power 2.5?
呢啲數真係好無聊
作者up乜都得
見親呢啲題目我都係恕不奉陪

6個圓就寫6●啦屌
佢咁樣都唔知佢想講6●定●^6

呢條數個大戰位就係

如果6個波係6個波加埋，咁點解第三條式又要有個加號？

如果6個波係6個波乘埋，咁半個波係乜野？

點都解唔通架喎！

上面Ｄ大師，邊到有講，半圓個個公仔，數值上等如一個圓嘅一半？